有無手足話我知Romanne Leisure Food Concept係咪藍店?

以前LUNCH成日去食,BURGER同薯條好好食,但係黃藍地圖無佢名唔知黃定藍唔敢去,而家只去佢樓上個間黃店食.好想知究竟佢係咪藍店,有無手足話我知?

你問下佢黃定藍